{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018736",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135594176/gyeongju-pretty-gyeongju-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699175617846&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=40909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=231985675&selectedRatePlan=286431068&expediaPropertyId=66706068&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 프리티"
    },
    "text": "慶州プリティ (경주 프리티)\n慶州に位置する慶州プリティでは、リラックスして心地よい宿泊をお楽しみいただけます。 こちらではWiFi及びセルフ駐車の無料特典を提供しております。ホテルサイズ : 24個の客室、チェックイン開始時間:18:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00、旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から、ペット : ペット同伴不可、インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi、駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車、その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州プリティはどこに位置していますか？",
            "answer": "慶州プリティは慶州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "慶州プリティではどのような特典がありますか？",
            "answer": "慶州プリティではWiFi及びセルフ駐車の無料特典があります。"
        },
        {
            "question": "慶州プリティの客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "慶州プリティの客室数は24部屋です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は18時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は12時です。"
        },
        {
            "question": "慶州プリティは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "慶州プリティでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細はご予約確認メールに記載されていますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインに必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "慶州プリティではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "慶州プリティではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "慶州プリティではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、慶州プリティでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "慶州プリティには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、慶州プリティには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "慶州プリティでは喫煙ができますか？",
            "answer": "慶州プリティでは指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 342,
        "QA": 434
    }
}